追夢 心靈樹窿

曾經 患過抑鬱
曾經 覺得世界再無任何希望
曾經 想過自殺 跳樓 跳海
走到最後一步 因為家人 朋友 比既支持
令我慢慢步出陰霾
從新尋回自己既夢想
向番夢想進發 燃燒生命🔥
我既夢想 係做個外展社工
希望咁多位巴打 比個機會我
做下大家既樹窿
暫時既聯絡方式有
TG
snapchat littletreehole
wechat littletreehole

秒回樹窿

抑鬱有無樣睇
點先知條友有無抑鬱

留名加油，己TG

樹窿好開心識到好多朋友 聽到好多故事
見到好多朋友釋懷
所有故事樹窿絕對保密
拋開 性別 年齡 身分限制
希望你可以比個機會樹窿 去進入你內心世界

其實真係無樣睇
樹窿係人面前係有個好開心既面具

多謝你支持 好感動
睇到大家既振作 就係小樹窿既動力啊 好開心

冇時間

4點半.....樹窿夠鐘休息
聽日6點半起身番工 到時再傾
希望可以聽到你既故事

做樹窿唔易，巴打加油！

樹窿ot到6點 可能聽晚要暫停服務一晚
聽日睇情況再決定
早抖咁多位 訓半個鐘起身番工 到時再傾

襯仲有精神 推一推

你識安慰人唔代表啱做社工個喎

你個名
樹㝫多休息

明白呀，所以先努力學習緊 多謝你意見

個名係ex改
多謝支持 見到人地既釋懷 就係樹窿最好既養分

心水清

on call

推